Title: Tycho - Ascension
Date: 2013-05-07 10:27
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, tycho, ulrichschnauss
Slug: tycho-ascension

![913756_10151629126790520_992926046_o]({static}/images/913756_10151629126790520_992926046_o.jpg)

Es ist noch gar nicht so lange her, dass ich das erste mal von Tycho
hörte. Ab und zu google ich nach Musikern die ich mag und hoffe das ich
was neues über sie finde. Ein neues Release oder vielleicht sogar eine
Tour. An jenem Tag googelte ich nach Ulrich Schnauss. Der macht
elektronische Dreampop-Klangteppiche. Ja ich weiß, ich steh halt drauf.
Er spielte auf einem Festival und so schaute ich nach den anderen
Künstlern die dort auftreten sollten. Tycho stach absolut heraus. Er
schlägt zwar schon in die gleiche Kerbe wie Ulrich Schnauss aber das
finde ich nicht schlimm. Ganz ruhige Klänge. Also wenn man was sucht um
Nachts durch den Sommer zu fahren.

Das Video von dem Track "Ascension" ist ein Verschnitt von
Videoaufnahmen und den Visuals die Tycho für seine Liveshows benutzt.
Und nach diesem Video weiß ich, dass ich ihn unbedingt mal Live sehen
will. Vielleicht ja sogar im Sommer... das wäre perfekt.

{% youtube M3i8zU4FFTg %}

